睇下個日曆，6月港共應該會幾頭痕

6/3(三)國歌法
6/4(四)國歌法預計表決，6/4正日
6/7(日)有人申請不反搞遊行
6/9(二)反送中一週年
6/12(五)612一週年
6/14(日)有人申請不反搞遊行
6/15(一)梁義士離世一週年
6/16(二)200萬+1一週年
6/21(日)父親節+721十一個月
6/25(四)端午
6/29+6/30 兩位義士忌日
7/1(三)九十九年成大錯

6月仲要夾住國安法過人大常委
美國出制裁

hmm....睇怕都會永續限聚

反中亂港份子是自欺欺人，永遠不會成功的。

所以你冇見今日突然有確診咩

而家睇返到眼濕濕

聽日開始數計到71前
之後又黎過

永續到10月
分分鐘取消堆立法會選舉

8級以上大地震三峽潰壩

又係不明源頭

其實我有啲懷疑九十九年成大錯
係指香港1997年99年租約屆滿
主權移交咗俾支共，結果鑄成大錯

三峽

而家仲點選
邊個唔支持國安法就係違反基本法 dq

有幾個講法：
1.）中共1921年建黨，去到2020年「99年成大錯」

2.）中共1949年立國，去到2048年「99年成大錯」

1921/7/1年中共成立+99年=2020/7/1

我知
但其實預言嘅嘢點解都通
所以突然諗到第三個角度
就係1997年所謂新界租約屆滿

永續限聚?
有國安法喎

話唔埋兩者都有

可以咁解，但如果你問我個人意見就覺得唔似，因香港反共之心本來係可以避免，08年香港人大多數人都非常之愛國愛黨可見一斑，本來香港人係可以培養成澳門人一樣，同1997年99年租約期滿似乎冇太大關係

樂觀d睇,可能2020年呢關香港頂住左,一國兩制得以延續
到2047 50年到期,2048 再有99年成大錯
咁都通

2021定2048成大錯，真係一念之差

6月仲有G7 呀! 又再添變數!

未來14日係關鍵

所以而家日日都有確診本地感染

推

香港人一定要自救

正式嚟計要723當日先係九十九年成大錯

限聚會到九月先解

日日都重狗好難搞得成遊行

陰謀撚又贏

所以咪開始有本地確診 好多都源頭不明
之前話港共做唔到假 所有確診都會講明源頭係邊嗰啲撚樣去哂邊

6-4仲有郭文貴跳樓

永續限聚令

香港的真相

搞大佢

wow~~~~慳充實

超級無敵限聚令

全部野唔批，有咩要頭痕？

都係派班condom仔出去頂

要好似dse充份準備, 籌備2021年 69 612 721 831

但佢6月有三個黨企排住隊嚟上市，總集資達1500億港幣，係咪好吊詭？

黑警識自動波鳩拉鳩打
會幾頭痕？
仲有香港人養

你就頭痕
唔使10000兵力就止暴制亂
200萬人都係笑話黎
港共前有軍隊後有國家, 驚閪

up

隨時派大量解放軍落嚟香港